古巴怪音波襲加拿大外交人員 8人染神秘病需治療

古巴怪音波襲加外交人員 8人染神秘病需治療

渥太華10日加新社電)加拿大環球事務部官員說﹐外交官及家屬在古巴離奇病倒﹐共有8名加拿大人需要後續醫療護理。10個外交官家庭一共27人接受體檢﹐有些人暈眩﹑流鼻血或是頭痛。有人懷疑﹐那些症狀與音波有關。

環球事務部官員周三向新聞媒體簡報事件﹐指出沒有迹象﹐顯示加拿大人受到永久傷害﹐需要特別護理的8人已恢復工作﹐或是復課。

他說﹐皇家騎警領導一項跨部門調查工作﹐探討神秘疾病。加拿大與美國聯手﹐查看此事﹐古巴官方也在調查。外駐哈瓦那的許多美國外交人員﹐也有出現可疑症狀和病倒。

美國看來還未找到答案﹐要求保密身分的加拿大官員對媒體說﹐環球事務部試圖追查真相﹐又不影響古巴外交人員家屬的隱私與安全。

加拿大官員又說﹐加拿大與美國外交人員及家屬不適﹐古巴也受困擾。它每年迎來大約120萬名加拿大遊客﹐當然有極大動力﹐要找出問題根由。

美國代表去年4月查詢加拿大及其他國家的大使館﹐駐合瓦那職員有沒有聽見怪異聲音﹐或是出現症狀。

一些美國外交官2016年12月開始報告這類症狀﹐加拿大職員2017年5月也有多人報告同樣症狀。

根據最近解密備忘錄﹐渥京政府去年6月派遣一名醫生到哈瓦那﹐查看外交官及家屬。加拿大衛生部切爾寧醫生(Dr. Jeffrey Chernin)查出一些症狀﹐與美國駐古巴外交官員出現的相近。去年夏天﹐有人開始談論那些怪病﹐也有人提出病因﹐說可能是聲波襲擊﹑污染的空氣和食水﹐甚至持續的蟋蟀聲

唔好咁迷信啦

新款武器

LM

華盛頓表示，24名美國政府官員和他們的配偶，2016年起在哈瓦那住所和一些酒店內生病。

係飲食中投毒

白人水土不服咋下嘩
冇証冇據話人用音波功害你
同神秘台啲迷信撚有乜分別

台灣報導？

之前美國駐古巴大使館都係咁

九成九古巴政府做

加拿大對古巴過往保持溫和外交 外交人員一直相安無事

自從........

不如叫古巴交出黎拎黎對付北韓好過啦

屌講到我以為中左龍咁威個個音波
四樓有四仔 四仔冇格仔